有無人想上網玩阿瓦隆app版？

Board game 阿瓦隆咁出名一定大把人玩過
無玩過都應該聽過，或者睇電視見過人玩

有無人想安坐家中用app玩阿阿瓦隆？

六人成團，越多人越多角色玩

巴打有冇興趣開個grp 玩

有人就得

我暫時都搵緊人

好呀
夠人就開group

無得見樣點估

只可以靠聽發言

ok,thx

有興趣
但唔太記得點玩了

大概先抽牌分好人壞人陣營
好人有個梅林，夜裡可以睇到邊個壞人

每個玩家輪流做隊長，揀幾個隊員一齊做任務
好人會令任務成功，壞人可以選擇任務成功或失敗，但其他人唔會知你選擇左成功定失敗
組隊後再由大家投票，同唔同意呢個組合做任務
梅林有視野，可以明示暗示邊個係好人壞人
好人玩家就跟據發言行為同票型，推斷邊個係好邊個係壞

五局三勝，如果當中三個任務成功，好人獲勝

若好人獲勝，壞人可搵邊個係梅林，刺殺成功就變為壞人獲勝

好概括咁講，再深入啲你玩落就記得

近排先同fd玩完
好想試下玩多啲身份，但唔夠多人

其實我想搞面瓦，當然用app／網上玩都ok

有興趣可以開grp約埋一齊玩

冇場玩

好鍾意玩,但我是豬隊友

狼人殺都得

我都鍾意玩狼

留名等玩

黎明

lm

蛆撚半大

我有個Discord
有一班人咩遊戲都會玩
LOL 戰棋 狼人殺 打麻雀 War3
阿瓦隆都應該有人玩

你係慕容？
好似狼都少見你玩喎

想組團開group 玩阿瓦隆 狼人殺都得不過難搞啲
有意pm我 開咗群再搵場地/再傾點玩

推

再推

有興趣

tg我 目前有6個

最近睇娛百都見到 好似幾好玩
不過頭腦要好清晰

壞人要好有默契
好人要盡力搵資訊
其實8人/10人局最好玩

想問個APP係咩名?

我暫時上網搵就有個叫
阿瓦隆官方

iphone好似香港區冇 Android 就有

Pm me

有興趣but用咩方式玩

上網
Download app

我香港區download 到

今晚有冇人玩? 網頁版

有人開左tg group
有意請join

暫時有3個人
想開到8人局

今晚開波

我係好人